# Задание 3
### Напишите функцию, которая определяет является ли переданная строка полиндромом и возвращает true или false соответсвенно. Палиндром — это слово или фраза, которые одинаково читаются слева направо и справа налево.
Пример 1

    a="Шалаш"
    if isPolindrom(a) {
        print("yes")
    } else {
        print("no")
    }

Вывод

    yes

Пример 2

    a="кусок"
    if isPolindrom(a) {
        print("yes")
    } else {
        print("no")
    }

Вывод

    no

Пример 3(hard)

    a="Нажал кабан на баклажан"
    if isPolindrom(a) {
        print("yes")
    } else {
        print("no")
    }

Вывод

    yes